
	[{
		"id": 0,
		"question": "Как называется этот жест?",
		"answer1": "Поворачиваю налево",
		"answer2": "Голосую анонимно",
		"answer3": "Чур я робокоп",
		"correctAnswer": 2
	},
	{
		"id": 1,
		"question": "Кто всегда режет бутерброды?",
		"answer1": "Виктор Петрович",
		"answer2": "Саша шкафкупе",
		"answer3": "Лера",
		"correctAnswer": 3
	},
	{
		"id": 2,
		"question": "Какое твоё любимое китайское лекарство?",
		"answer1": "Сяояо сибаояо",
		"answer2": "Сяо сибао яо",
		"answer3": "热水",
		"correctAnswer": 2
	},
	{
		"id": 3,
		"question": "Какой наш любимый напиток?",
		"answer1": "Морсэль",
		"answer2": "Густав",
		"answer3": "Алым",
		"correctAnswer": 1
	},
	{
		"id": 4,
		"question": "Я не буду у тебя на _____ стоять. Какое слово мы пропустили?",
		"answer1": "Лягушке",
		"answer2": "Поводке",
		"answer3": "Могиле",
		"correctAnswer": 2
	},
	{
		"id": 5,
		"question": "За какой номерок мы проголосим?",
		"answer1": "53",
		"answer2": "42",
		"answer3": "Ни за какой",
		"correctAnswer": 1
	},
	{
		"id": 6,
		"question": "Как это называется?",
		"answer1": "Век мемов",
		"answer2": "Кек мева",
		"answer3": "Мем века",
		"correctAnswer": 3
	},
	{
		"id": 7,
		"question": "Кто видел мой мяч?",
		"answer1": "Даниил",
		"answer2": "Ира",
		"answer3": "Никто",
		"correctAnswer": 3
	},
	{
		"id": 8,
		"question": "Что за?",
		"answer1": "Прикол",
		"answer2": "Хар",
		"answer3": "Обезьяна",
		"correctAnswer": 2
	},
	{
		"id": 9,
		"question": "Даша",
		"answer1": "Шторм",
		"answer2": "Буря",
		"answer3": "Пулля",
		"correctAnswer": 2
	},
	{
		"id": 10,
		"question": "Водка - ",
		"answer1": "Уродка",
		"answer2": "Мерзко",
		"answer3": "Яд",
		"correctAnswer": 3
	},
	{
		"id": 11,
		"question": "$KBEРНО$ЛОВЫ feat.",
		"answer1": "MC Пиздоганно",
		"answer2": "Филипп Киркоров",
		"answer3": "Pitbull",
		"correctAnswer": 1
	}
	]
